[突發] 聽晚有追悼會

聽晚9點開始係煲底會有追悼會
為欣欣禱告

希望大家拎枝白花 full gear出席
各物資站準備下
因為接下來會係香港人嘅主場

push

回歸日？

推

rip..

聽到呢個消息好唔開心 飲緊酒

死係解決唔到問題

梁烈士 同 盧烈士已經提醒左我地
就算你付出生命，問題都不能立即解決
只有留低自己條命，先會見到問題解決既一日

點解唔係唯唯同聰聰

PISH

Push

聽晚見

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

屌你老母殺人政權！

唔想買花可以摺花

!!!!

rip

我覺得悼念完應該返去休息為71準備

回歸日 改咗佢啦

63071好似係直落

叫收返日

叫淪陷日

直落

71血債血償

林鄭班狗官要出黎面對兩位烈士

push 會摺花聽日攞去

屌你老母你兩個生癌啦，你冇仔送終呀

兩個仔

覺得場運動繼續落去，只會有更加多既年青人自尋短見，未來分分鐘會有第三個第四個，好可怕...

RIP

和理非嘅可以直落,其他應該要休息留力…

已經2個烈士
如果71仲係得掟下雞蛋仲怕會失民意嘅人
我想同你講句你食屎啦

R.I.P

spread it internationally

推
烈士一路好走

屌，未見到呢個消息之前我都仲希望開POST叫和理非醒下，會有勇氣掉下雞蛋做支援

我而家真係想捉撚住個班懦弱花生撚黎屌，年青人以死守護香港，你連雞蛋都唔撚敢掉一粒，對唔對得住佢地

pish

死左兩個人啦，仲淨係掉雞蛋既話，縮返入你老母個閪度啦

誠心講
只有抗爭成功先至係對烈士最好的悼念
我地唔可以再停留係而家既打飛機階段
就咁開個會悼念完 又會有班人自以為已經做左野
香港人 醒下啦

加油

用主權移交都好

點解要用回歸

我哋一個都不能少！

i love you 2000001

+1

基本消費啦，唔通小學冇教6月得30日？
就算72 要返工都要chur盡

Never forget never forgive
煲底見

DLLM, 唔好再post佢個賤樣!!!!

🙏🏻

北區區民今晚都會去獻花

推，一定出

仲有娥娥同驊驊 唔好漏咗佢哋

無力感重嘅可以睇下呢個

唔好放棄希望！！

唔好忘記一地兩檢熊烈士呀香港人

我地一個都不能少呀 有唔開心既 講出黎一齊分擔 我地係同路人 一定會互相幫助架

RIP
淋病正仆街

出

燒國旗...好似係犯法

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

71一齊發場好夢俾所有烈士睇
升旗禮一定要加油

聽日會有牧師同基督徒領禱

有唔少聖徒會準備白紙比大家

笑乜野

梁盧烈士

幾點左右

你有冇興趣幫手？
因為我哋力量好細 唔係咩official group
如果你可以早半個鐘至九個字到就好了

一個都不能少，好好關心身邊人

可以 有咩可以幫手
我唔係基督徒

到場睇下有咩幫到我哋
可能摺下花之類

好

想過來

附近有無地方買白花

【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

冇
如果有心可以自己摺

我認得你啊巴打
多謝你

點樣認得我

想幫手係咪到時出現就可以？
要唔要contact你啊

push
不見不散

咩嚟㗎 直落

可以嘅cut定白紙做正方俾大家摺

希望佢兩個仔早日歸西

早半個鐘至九個字到
可以幫手cut定白紙帶嚟現場
cut做正方

推 點都出席

立國日

i will be here

或者叫淪陷日
比負皮班友係咪冇撚腦

其他po

我都想講：屌你老母左膠 今次唔輸得呀！

唔洗喇
現場要人 摺紙用白紙 花 都係呢啲
可以早啲黎幫手摺比啲唔得閒黎嘅巴絲

多謝你

唔會！

究竟仲訓緊嘅人幾時先醒

嗯
聽日見 後日都見
見大家多過見屋企人了

接埋今次
希望唔好再有機會接了

出得黎既手足質素好好
絕對唔係平時你係街接觸到既人

白花用摺啦 唔好買啦 費事人血饅頭
人手摺個心意仲大

悼念還悼念

個女仔都唔會想有人跟住佢去

要冷靜保重自己

會有代禱

推
願死者安息

煲底姐係邊到？
想參加，不是假膠

立法會示威區

下半旗折衷唔該

今日早d休息
要連續兩日出街

咁問題永遠都解決唔到呢？什至惡化到變咗常態呢？

飲完71再黎過

聽晚出嚟啦，好多同路人喺度，有咩都一齊傾一齊喊，記住，你唔係得自己一個人，好多手足喺你身邊，同你一齊撐落去

香港人進化緊
612我搞物資做後勤
621搞完物資,我上哂gear但冇衝突
下次應該有更多野玩了

我都覺

一定去

聽日見

竟然唔知
政總下面
金鍾海富出口上橋過政總

今日下午三時許，一名居住在粉嶺21歲大學生墮樓身亡，生前曾用紅筆在梯間牆壁上寫有「反送中」的訊息，經證實後，是香港教育大學的學生，本會希望各位同路人，珍惜生命，願死者安息。

學生會將於明天(30/6)，大埔校園中央廣場內舉行悼念儀式，望各位可前來獻花。

詳情如下：

本會將舉行香港教育大學中央廣場
舉行悼念儀式，屆時將宣讀弔詞和默哀三分鐘，希望邀請所有教大師生、校友、教職員，或香港市民，希望大家帶備白花獻祭，屆時香港教育大學學生會將提供白花予各位所有教大師生、校友、教職員，或香港市民。

日期：30/6 （星期日）
時間：1530
地點：教大中央廣場
衣著：黑衣

交通資訊：各位可到大埔墟港鐵站乘搭74K巴士或乘搭26號小巴前來。

我們亦僅此呼籲各位如有情緒問題，請務必向身邊人求助，亦可向不同機構尋求情緒支援。

大家可以去教大

唉，烈士唔好再多啦，個心好疼啊！

from scl email

就算係咁
死都不能夠解決問題

對不起，聽晚見

烈士犧牲是一種神聖暴力 / 被壓迫者應該採取暴力革命嗎？

1,999,999+2

煲底係咪立會大查附近？
利申：學生 想黎

立法會示威區
姐係公民廣場再行前少少

請去指責壓迫人嘅政府 而唔係其他人

Push,full gear

點解唔簡71果晚
聽日夜晚出完 第二日71晨早又出

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

直踩

多謝絲打

多謝你
直踩金紫荊

仆街！死左人悼念下有乜問題？冇人話悼念完就收工，咪屈9人！

覺得累了就好好休息一下。漫漫長路，大家互相扶持。記住：你永遠唔係自己一個。

追悼會係屋邨做好d

鄰居會點諗呀如果幾千人嚟

死咗仲要比個政府抹黑
依家香港真係好似大陸呀！

P

hi 絲打：

唔開心呀

冇所謂啦 tg姐

小小意見，唔係「回歸」，可寫「七一」
街上見

係呀冇乜意思 反正都唔知道真人。

rest in peace

煲底呀 做咩中間截人呀

係被殖民

點解又開一個？？？

逝者已去， 身為香港人要撫心自問， 我們達成她的遺志了嗎？

年青人在面對社會不公時 、在抗爭道路失望時、 在追求人權自由時， 我們是否要付出比以往更大的努力， 避免悲劇再次發生。

香港人呀！ 我們失去的已經夠多了， 我們必須再次站出來 ，不再成為愚民， 對抗港共政府！ 追求屬於我們的自由。

你到底想搞幾多個地方，呢啲野集中番去立法會啦

佢地本身616都響連儂牆搞三鞠躬

應該是同一班人來

咁佢哋會唔會叫人入煲底

請統一去煲底，謝謝

文宣用中性字眼，所以應該用特區成立日，主權移交，七一。
殖民，淪陷，又比人話港獨。

煲底咩人搞

我同幾個朋友

建議去翻煲底一齊搞
中間截人冇意思架

請傳給十個親友！一生平安！

我想講，我覺得喺粉嶺搞好d，人喺邊度走，就喺邊度祭。

多謝 但8點太夜了
6點/30號一齊留守會號d

問咗 係民陣嘅人

好* sorry 錄影打字

錄音啊 屌

借個位
我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

借個位

烈士為教大學生，所以聽日教大會有悼念儀式

[推] 教大學生會聽日會舉行悼念儀式

啱

I'm sorry RIP

又係

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

人手推POST
————————

吾去吾係人

Pish

今晚見

今晚見啦

天琦

唔好沈

上翻熱門

PUSH

召喚樓主

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬